地鐵嚟講，港鐵都算係全球top3高質...

車廂新
班次密
少延誤
車站多
轉車易
車費又低
仲要成日搞票價回贈益乘客
都唔知收唔收得返成本
每次搭港鐵嗰陣都會內心掙扎
好驚佢蝕錢執笠

2019年8月前係

之後都番唔到轉頭

覆蓋率先勁
差唔多區區都有

車費拎佢同日本對比，佢又幾低嘅

冇針

咪盲反啦

831

我覺得自從有咗波板糖人, 鳩鐵衰到依家

你估票價回贈真係票價回贈？
其實票價回贈係針對港鐵嘅罰款來，罰款就係根據每年統計延誤班次嘅時間而計算

回贈得個少少，冇撚用

1年內2度斷軌, 咁都算高質?
831遲遲唔交出錄影片段, 缺公信力, 低質....

講真無港鐵咪又係會發生呢d事 盲反撚收皮啦

少延誤？

打手求搞和...
吖唔係，搞手求打和？

唔夠錢就會俾上蓋起樓
所以平衡到

係
其實港鐵最賺係地產

港鐵邊幾條路唔夠石變震軌
tunnel邊啲漏水
自己心照
你自己KCR木人巷都屌撚曬鬼

如果你唔驚無啦啦有鄉黑同黑警入嚟打鳩你嘅話咁佢嘅服務質素都算幾好嘅

收唔收得番？
你上yahoo finance 睇下有無邊年佢無錢賺的
香港有政府支持佢有咩好怕 執笠 膠少陣啦

澳洲佢做到不知所謂
我唔明有錢賺有正常服務唔係係應該的 你要感謝 政苦 定想感謝黨

721 之前唔通無啦啦請幾百個保安去元朗睇住班鄉黑唔好打人咩。
盲反撚收皮啦

樓主快d走 我幫你頂住

on 9 8月前港鐵未跪果時開特別班次tim呀

你就係盲反 收皮啦

諗起馬鐵啲新車浸味就正啦

係，但係已被港共據為己有

佢721開車門比白衫佬打人
831唔比片出嚟
多次突然封站
盲反？
我爆佢閘任答
而家唔爆因為要比錢巴士賺啊

本來九龍城紅土一帶＋觀塘北都係孤兒仔，起完沙中線得返觀塘中北未有

你講緊咩呀 無港鐵 鄉黑咪係第二度打人

應該話，地產項目係核心業務，鐵路運輸係地產項目配套設施

你比我捉到你爆閘 我實報警

之前港鐵開特別班個陣 大把人俾錢搭
仲有好多人放錢係票機 俾人買飛
但好似大家都唔記得咁
佢唔變黨鐵其實香港人仲好支持
歸根究底都係中資界入管理 所以近年經常有事故

用香港人房地產巿場補貼緊佢營運，俾著邊個都run 得好啦，起埋金字塔都仲得添

要上山應該唔會搞喇
慈雲山有地鐵都吹咗十幾年

Ching我都覺，
唯有買番啲地鐵股票或者上蓋物業幫補下佢

最重要係衛生程度

請善用起底功能
藍得你咁肉酸

從前地鐵係精英制
家下算吧啦

係top嘅
721放黑社會打人
831 落閘放黑警殺人
港豬真係港豬 冇撚得救

2019年7月或之前都係既。
但係8月跪底左，之後就食屎啦。

上一半係啱嘅
車費低 就睇每個地方生活水平啦
賺錢 地鐵從來唔係靠車費
至於你係咪五毛狗就

要有幾撚痴線先講得出
就唔同你講721 831 回到2019年6月前
樣樣工程都超支 延誤
洗納稅人幾撚多錢
內部鬼撚到仆街 根本就益晒入面d高層貪污 超支出事唔洗負責 肥馬呢d拍下蘿柚又走得又換主席 不停換不停出事都唔洗負責
然後票價回贈 咩可加可減
吹撚到 根本係加就多多減就少少
班次佢唔知幾多年前加完之後 其實仲慢左 因為太密要就返d間隔時間 搞到每次出到站時間果個分鐘係假既 預極都唔準
九龍塘 大圍 金鐘呢d站rush hr爆撚到仆街
何文田開完之後到九龍灣果d跟住爆 但完全無辦法疏導

你同我講佢好好？

政權黎講，中共都算係全球top3高質...

集權做大事
效率高唔似民主樣樣野都慢吞吞
經濟高速起飛
人多好辦事
都唔知習大大為左中國人民付出左幾多
每次諗到習大大頭上白髮又多左都會內心掙扎
好驚以後中共滅亡

呢個傻鳩黎，早就block咗，可以唔使理

係，頭先見到 on 9黎

一樣係吹奏港鐵
正負皮比差咁遠

收皮啦 我理得佢曉飛天

又拎地鐵出黎鞭屍
呢一世都唔撚搭地鐵

其實係 你坐過倫敦紐約果d就知 又舊又臭

見到成班白衣人拎晒棍唔係開車走人
而係開車門俾班黑社會毆打乘客
你就盲咗啦

你所講嘅延誤少 只不過係俾佢搬龍門呃到

黨鐵延誤係講緊遲到 7至8分鐘 之後先至計

人哋日本係講緊遲到幾十秒 就計延誤

如果你有黨鐵 個時間表 就知延誤問題有幾嚴重

再唔係你可以試吓落去月台數車

有啲線有公開時間表 eg 機鐵 東涌線 西鐵

你就知道其實佢delay好常見

更何況有陣時係佢有事故即係攞最遲果班車計數

Del 咗 train嗰啲完全唔計

2000前都算好
2000之後所有野都變差
工程出事，政治問題又多

頭先有個鐵膠開post踩港鐵 而家又有post吹返 夾定？

拉

車費低？
低你老味

認真
樓主係講得幾啱

不過我驚比人打，驚比恐怖分子襲擊
都係搭巴士/踩單車算
前者更舒服，後者更健康

西貢：Am I a joke to you?

本來真心高質，但英國佬走哂由中国人管理就變得垃圾不如。如同英屬香港變「香港特区」一樣

樓主死全家

打死人

原來宜家黨鐵都有打手，黨的滲透做得越來越好了

吹奏敵人
拉

呢排咩事？
連港鐵都有打手

樓主講高汁，係咪賤格度? 如果係，我覺得係世上 top1 先真呢太子站及元朗站尤其高汁，見死不救世上no 1

下？ 721打人 班職員冇撚理過你
咁都高質？

屌撚柒你呢D廢物都廢事
冇政治因素下
佢已經成撚日壞車加價
TOP 你老母3

咁你捉嘍

善用起底功善
已封鎖

Top到同黑社會合作 又同黑警合作
依家仲會有人吹奏黨鐵 真係cls
連登究竟有幾多五毛？

唔夠石係咪好似荃灣至葵興果段路，次次經過都嘈到所有野都聽唔到咁

之前睇立法會文件有講，所謂「財政上不可行」係指利潤唔達到佢一早定咗嘅ratio, 而唔係簡單地「唔夠錢」。
即係好似我同你上一單project傾好咗要賺8%，咁下一單project賺唔夠8%我就嗌生嗌死。

Underground , subway > MTR

咁快唔記得脫軌單野？
又唔記得721 831單野？
仲有車費有加冇減

咁都可以叫高質？
同支那比又真係幾高質既

日本坐車係好貴，但係不容否認真係好舒服

最低質係廢老繁忙時間都可以用2蚊搭車

2蚊車費真係幾抵

你係咪認真
有無試過繁忙時間東京搭地鐵
或者深夜

我屌你老母臭西啦5毛狗

其實再早啲開始換支那製列車已經開始反感

我好撚驚啊
我都話而家要比錢巴士賺

成班港豬出晒嚟圍爐
係咁好
他日有事出軌
唔好喊

block

831之前係好好
831之後永不錄用

仲以為你會開鎗，原來你只係報驚，嚇得我

地鐵呢十幾年一直喺度消費以前英治時代留低既管理制度 所以就top3
對上個年開始俾中國式管治蠶食 成日故障 沈降 仲要列車出軌 全世界有幾多國家既地鐵會出軌？
仲正式成為黨鐵 本分未做好就幫黨維穩
全球top3垃圾就有佢份

又少咗個冇P AC
要賺幾多個八毛填番條數

條撚樣block咗好耐
個世界冇咗你都會繼續轉
收撚皮啦你

重有撞車

慈雲山好似話地質問題搞唔到
但係整咗個垃圾天橋落黃大仙

Block左又睇返？

唔會有

地質係假 工程問題係無問題
錢先係問題

0.5

即係陳曼琪條冚家剷啦

地鐵主要賺地產
平車費但係買唔到樓

撞車喎

仲要出埋軌撞埋車

將軍澳算唔算

咁要同大陸對比，無一個地方比佢平啦

差好遠喎ching

日本應該係top1 雖然車站殘殘地

但極方便 車又準

運輸業務蝕開，不嬲都係用地產既利潤去冚
仲有好多天真既人以為罷坐會重創港鐵
睇下佢股價

你唔好要囉，你自己原價買飛囉on9

個個淨係講721 831

車廂新
班次密
少延誤
車站多
轉車易
車費又低

有冇人駁到呢幾點先？

票價低你老味咩
拎個便當上車食
被人捉到都要$2000附加費
捉兩次已經貴過飛日本
係而家外面封關先至出唔到去外國享受

呢啲咁低性價比嘅嘢真係樓豬先至用得到

利申：香港境內通勤需要全部搭巴士

講緊票價你講罰款 你智商有冇30

岩啊,請check飛狗黎打鳩香港人
我諗無其他國家會咁做

以前就係
而家俾中共同化哂

你夠膽死開個咁既post都有 你真係好野

至少我喺日本搭JR冇呢種on9罰款

隨意閂站
限制香港人參與合法遊行權利
真係全球無邊個國家做得到

樓豬收咗黨鐵公司幾多打手費

港鐵唔俾食野所以衛生仲好過日本

特登停車開住門任白衣人恐怖襲擊呀，仲有cctv連晒去警總，高層全部深藍，訓醒未呀柒頭

你睇下日本咁多個地鐵先講（除咗深夜時段）
長途車更加唔駛講
屌打哂香港

仲有大陸車
出軌
撞車
訊號故障
多站但係冇特急
某d站設計on9
車費可加冇減
閘機壞左永世唔會整

會唔會係香港人吹毛求疵？
港鐵準確率99.9% 之前去英國有98%都貼出嚟打飛機
仲有通漲只加唔減都好正常
其他就全部個別事件

咁多個別事件
狗鐵處理唔好既，理得你100%準確率，一有事就唔係遲到而係死幾千人